想學下煮野食 可以睇邊個Youtuber入手好？

煮食0經驗 煮麵同煎蛋最叻

懷仔

邊能個

咪扑叔

原來條友煮野食
Okok 有無女牙

點cook guide

點cook

越煮越好

聽日睇曬上面個幾個先
你地會唔會一邊睇一邊煮？

我通常會睇哂條片再寫個簡易版嘅notes，方便買材料同埋整嘅時候可以跟返自己節奏慢慢搞。

整嘅時候唔記得個step係點先會開返條片嚟睇

睇開呢個

大家好

我們是華農兄弟

登櫈～

蘿潔塔的廚房
簡潔易明
台灣人黎，把聲仲好好J

從暗黑料理攞下經驗先

成波之路 黃

多謝推介，好適合瞓覺前睇，把聲真係幾好聽

我自己推介一個架仔channel
masa之料理ABC,算易整又幾好食

【老豆】我老豆一口氣拍咗 100 套片教我煮餸

有聲呀屌
不過我鍾意睇佢d vlog多d
成日睇嘢食片會好肚餓

我最鍾意睇佢整d寧願出街食嘅嘢食
星洲炒米、麥樂雞嗰d

KumaCooking

成波成日笑自己係被熱狗
佢本土

岩岩睇完masa，已follow
不過要較1.5倍速睇

方太美食廣場

霍哥煮房
我係睇女嘉賓先追

睇佢一路整一路吐槽好正

推

成波之路

點cook個矮仔串到仆街
之前佢有條片同台灣人講吉野家
勁多人留言話香港人唔好食吉野家
佢就勁串問人有無常識話台灣同香港唔同代理
隻字不提香港吉野家嘅野

事實係唔同 無常識柒出國際

佢就勁串問人有無常識話台灣同香港唔同代理

有邊隻字講錯

我邊隻字話佢講錯野？
我話佢串咋喎
打手全面進場

煮野食最緊要係肯落手煮 日日煮好快就上手

我有幾年嘅情人節都係跟懷仔食譜
最耍家就係個希臘沙律

呢件佳寶+鮑魚汁佬廢既

睇職人吹水

職人呢d實戰型好睇
教你餐廳廚房點將d雪藏貨起死回生

用淡鹽水

Sunny

Binging with Babish

馬田出來了

佢講岩野都串到你

simon
無限

唔係串到我 容許我認真下
comment個班睇落都似細路仔
大家都明佢哋點解要comment 擔心啲咩
你作為一個Youtuber 半個公眾人物
除左走去串班睇你片幫你留言幫你賺錢嘅觀眾
有無一個好啲嘅做法/回答？
由頭到尾我都淨係覺得佢串 無其他野
大家對Youtuber要求唔同 世界都有人鍾意食屎
各花入各眼啦

職人教曉我由唔識煮到而家煮到幾味